一個人失眠 全香港失眠

無辜的手足 守候明天